跌市啊，阿爺重唔快D托住佢

跌市啊，阿爺重唔快D托住佢

Chinese megacap shares fall after two state-backed funds trim holdings in a sign the government wants to slow down the rally.

The SSE 50 Index of Shanghai’s largest stocks tumbled as much as 3%.

牙爺走得最快

讓領導先走